{"config":{"lang":["es"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Home","text":"<p>Hacia la transici\u00f3n energ\u00e9tica</p> <p> Queremos acompa\u00f1arte en tu proyecto y poner a tu disposici\u00f3n nuestra experiencia en energ\u00edas renovables y eficiencia energ\u00e9tica para desarrollar proyectos sostenibles</p>"},{"location":"Contacto/","title":"Contacto","text":"<p>Indique su Ubicaci\u00f3n</p>  Acepto la Pol\u00edtica de  Privacidad"},{"location":"Servicios/","title":"Servicios","text":"Comunidad Energetica <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por ingenieros de distintos perfiles que te ayudar\u00e1n tanto a nivel t\u00e9cnico como en la gesti\u00f3n administrativa y la gesti\u00f3n de equipos de tu proyecto.</p> <p>\u00bfLe ayudamos?</p> FV Residencial <p></p> <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por ingenieros de distintos perfiles que te ayudar\u00e1n tanto a nivel t\u00e9cnico como en la gesti\u00f3n administrativa y la gesti\u00f3n de equipos de tu proyecto.</p> <p>\u00bfLe ayudamos?</p> FV Industria  <p></p> <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por ingenieros de distintos perfiles que te ayudar\u00e1n tanto a nivel t\u00e9cnico como en la gesti\u00f3n administrativa y la gesti\u00f3n de equipos de tu proyecto.</p> <p>\u00bfLe ayudamos?</p> Huerto Solar <p></p> <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por ingenieros de distintos perfiles que te ayudar\u00e1n tanto a nivel t\u00e9cnico como en la gesti\u00f3n administrativa y la gesti\u00f3n de equipos de tu proyecto.</p> <p>\u00bfLe ayudamos?</p> Cargador <p></p> <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por ingenieros de distintos perfiles que te ayudar\u00e1n tanto a nivel t\u00e9cnico como en la gesti\u00f3n administrativa y la gesti\u00f3n de equipos de tu proyecto.</p> <p>\u00bfLe ayudamos?</p> <p> Servicios D <code>kjjlkjkl fdasf fdfasfasfasf dfdf dfasdf</code> \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f <code>PUT</code> <code>DELETE</code> \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f"},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Anexo%20a%20la%20memoria%20del%20cumplimiento%20de%20las%20condiciones/","title":"Anexo a la memoria del cumplimiento de las condiciones","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Certificado%20de%20Instalaci%C3%B3n%20El%C3%A9ctrica/","title":"Certificado de Instalaci\u00f3n El\u00e9ctrica","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Cuenta%20Justificativa/","title":"Cuenta Justificativa","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20ausencia%20de%20conflicto%20de%20intereses%20entidad%20beneficiaria%20DACI%20autonomo/","title":"Declaraci\u00f3n de ausencia de conflicto de intereses entidad beneficiaria DACI autonomo","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20ausencia%20de%20conflicto%20de%20intereses%20entidad%20beneficiaria%20DACI%20persona%20fisica/","title":"Declaraci\u00f3n de ausencia de conflicto de intereses entidad beneficiaria DACI persona fisica","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20ausencia%20de%20conflicto%20de%20intereses%20entidad%20beneficiaria%20DACI%20resto/","title":"Declaraci\u00f3n de ausencia de conflicto de intereses entidad beneficiaria DACI resto","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20ausencia%20de%20conflicto%20de%20intereses%20entidad%20beneficiaria%20DACI/","title":"Declaraci\u00f3n de ausencia de conflicto de intereses entidad beneficiaria DACI","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20autoconsumo%20del%20proyecto%20ejecutado%20Anexo/","title":"Declaraci\u00f3n de autoconsumo del proyecto ejecutado Anexo","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20autoconsumo%20del%20proyecto%20ejecutado/","title":"Declaraci\u00f3n de autoconsumo del proyecto ejecutado","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20cesi%C3%B3n%20y%20tratamiento%20de%20datos%20entidad%20beneficiaria%20autonomo/","title":"Declaraci\u00f3n de cesi\u00f3n y tratamiento de datos entidad beneficiaria autonomo","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20cesi%C3%B3n%20y%20tratamiento%20de%20datos%20entidad%20beneficiaria%20persona%20fisica/","title":"Declaraci\u00f3n de cesi\u00f3n y tratamiento de datos entidad beneficiaria persona fisica","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20cesi%C3%B3n%20y%20tratamiento%20de%20datos%20entidad%20beneficiaria%20resto/","title":"Declaraci\u00f3n de cesi\u00f3n y tratamiento de datos entidad beneficiaria resto","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20cesi%C3%B3n%20y%20tratamiento%20de%20datos%20entidad%20beneficiaria/","title":"Declaraci\u00f3n de cesi\u00f3n y tratamiento de datos entidad beneficiaria","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20compromiso%20de%20cumplimiento%20de%20los%20principios%20transversales%20entidad%20beneficiaria%20autonomo/","title":"Declaraci\u00f3n de compromiso de cumplimiento de los principios transversales entidad beneficiaria autonomo","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20compromiso%20de%20cumplimiento%20de%20los%20principios%20transversales%20entidad%20beneficiaria%20persona%20fisica/","title":"Declaraci\u00f3n de compromiso de cumplimiento de los principios transversales entidad beneficiaria persona fisica","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20compromiso%20de%20cumplimiento%20de%20los%20principios%20transversales%20entidad%20beneficiaria%20resto/","title":"Declaraci\u00f3n de compromiso de cumplimiento de los principios transversales entidad beneficiaria resto","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20compromiso%20de%20cumplimiento%20de%20los%20principios%20transversales%20entidad%20beneficiaria/","title":"Declaraci\u00f3n de compromiso de cumplimiento de los principios transversales entidad beneficiaria","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20de%20gesti%C3%B3n%20de%20residuos%20del%20proyecto%20ejecutado/","title":"Declaraci\u00f3n de gesti\u00f3n de residuos del proyecto ejecutado","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20responsable%20DNSH%20del%20proyecto%20ejecutado%20autonomo/","title":"Declaraci\u00f3n responsable DNSH del proyecto ejecutado autonomo","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20responsable%20DNSH%20del%20proyecto%20ejecutado%20persona%20fisica/","title":"Declaraci\u00f3n responsable DNSH del proyecto ejecutado persona fisica","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20responsable%20DNSH%20del%20proyecto%20ejecutado%20resto/","title":"Declaraci\u00f3n responsable DNSH del proyecto ejecutado resto","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Declaraci%C3%B3n%20responsable%20DNSH%20del%20proyecto%20ejecutado/","title":"Declaraci\u00f3n responsable DNSH del proyecto ejecutado","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Facturas/","title":"Facturas","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Justificantes%20de%20pago/","title":"Justificantes de pago","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Licencias%20y%20autorizaciones%20administrativas/","title":"Licencias y autorizaciones administrativas","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Memoria%20del%20cumplimiento%20de%20las%20condiciones%20p1%20p2%20p4/","title":"Memoria del cumplimiento de las condiciones p1 p2 p4","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Memoria%20del%20cumplimiento%20de%20las%20condiciones/","title":"Memoria del cumplimiento de las condiciones","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Pedidos%20y%20contratos/","title":"Pedidos y contratos","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Proyecto%20MTD/","title":"Proyecto MTD","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Reportaje%20fotogr%C3%A1fico%20%20Anexo%20CON_SIN%20ALMACENAMIENTO/","title":"Reportaje fotogr\u00e1fico  Anexo CON SIN ALMACENAMIENTO","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Reportaje%20fotogr%C3%A1fico%20CON_SIN%20ALMACENAMIENTO/","title":"Reportaje fotogr\u00e1fico CON SIN ALMACENAMIENTO","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Reportaje%20fotogr%C3%A1fico%20INSTALACIONES%20DE%20ALMACENAMIENTO/","title":"Reportaje fotogr\u00e1fico INSTALACIONES DE ALMACENAMIENTO","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Justificaciones/Reportaje%20fotogr%C3%A1fico/","title":"Reportaje fotogr\u00e1fico","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Solicitud/ANEXO%20I%20Solicitud%20DATOS%20T%C3%89CNICOS%20Y%20ECON%C3%93MICOS%20REQUERIDOS%20PARA%20CADA%20PROGRAMA%20DE%20INCENTIVOS/","title":"ANEXO I Solicitud DATOS T\u00c9CNICOS Y ECON\u00d3MICOS REQUERIDOS PARA CADA PROGRAMA DE INCENTIVOS","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Solicitud/ANEXO%20I%20Solicitud%20OTORGAMIENTO%20DE%20LA%20REPRESENTACI%C3%93N%20A%20LA%20EMPRESA%20ADHERIDA%20Y%20DERECHO%20DE%20OPOSICI%C3%93N/","title":"ANEXO I Solicitud OTORGAMIENTO DE LA REPRESENTACI\u00d3N A LA EMPRESA ADHERIDA Y DERECHO DE OPOSICI\u00d3N","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Solicitud/Certificado%20acreditativo%20del%20domicilio%20fiscal%20y%20la%20actividad/","title":"Certificado acreditativo del domicilio fiscal y la actividad","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Solicitud/Declaraci%C3%B3n%20de%20no%20afecci%C3%B3n%20medioambiental/","title":"Declaraci\u00f3n de no afecci\u00f3n medioambiental","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Solicitud/Declaraci%C3%B3n%20responsable%20autoconsumo/","title":"Declaraci\u00f3n responsable autoconsumo","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Solicitud/Declaraci%C3%B3n%20responsable%20sistema%20de%20almacenamiento/","title":"Declaraci\u00f3n responsable sistema de almacenamiento","text":""},{"location":"Blog/Incentivos/Solicitud/SOLICITUD/","title":"SOLICITUD","text":""},{"location":"Blog/Permisos/Licencia_Obras/Certificado%20t%C3%A9cnico%20de%20colegiaci%C3%B3n%20y%20habilitaci%C3%B3n/","title":"Certificado t\u00e9cnico de colegiaci\u00f3n y habilitaci\u00f3n","text":""},{"location":"Blog/Permisos/Licencia_Obras/Declaraci%C3%B3n%20Responsable%20de%20Obras/","title":"Declaraci\u00f3n Responsable de Obras","text":""},{"location":"Blog/Permisos/Licencia_Obras/Formulario%20normalizado%20Licencias%20de%20Obras/","title":"Formulario normalizado Licencias de Obras","text":""},{"location":"Blog/Permisos/Licencia_Obras/Panel%20o%20cartel%20informativo/","title":"Panel o cartel informativo","text":""},{"location":"Blog/Permisos/Licencia_Obras/Representaci%C3%B3n%20ante%20la%20GMU/","title":"Representaci\u00f3n ante la GMU","text":""},{"location":"Blog/Permisos/Licencia_Obras/_Licencia%20de%20Obras/","title":"Licencia de Obras","text":""},{"location":"Blog/Proyectos/02%20Autoconsumo%20Residencial%20en%20Bloque%20de%20Pisos/","title":"02 Autoconsumo Residencial en Bloque de Pisos","text":""},{"location":"Blog/Proyectos/03%20Autoconsumo%20Sistema%20de%20Bombeo/","title":"03 Autoconsumo Sistema de Bombeo","text":""},{"location":"Blog/Proyectos/Autoconsumo%20Nave%20Industrial/","title":"Autoconsumo Nave Industrial","text":""},{"location":"Blog/Proyectos/Planos/01%20Ubicacion/","title":"01 Ubicacion","text":""},{"location":"Blog/Renovables/Contrato/","title":"Contrato","text":""},{"location":"Blog/Renovables/C%C3%A1lculo%20de%20las%20p%C3%A9rdidas%20de%20radiaci%C3%B3n%20solar%20por%20sombras/","title":"C\u00e1lculo de las p\u00e9rdidas de radiaci\u00f3n solar por sombras","text":""},{"location":"Blog/Renovables/Distancia%20m%C3%ADnima%20entre%20filas%20de%20m%C3%B3dulos/","title":"Distancia m\u00ednima entre filas de m\u00f3dulos","text":""},{"location":"Blog/Renovables/Oferta/","title":"Oferta","text":""},{"location":"Blog/Renovables/probando/","title":"Probando","text":""}]}