{"config":{"lang":["es"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Home","text":""},{"location":"#_1","title":"Home","text":"<p>Hacia la transici\u00f3n energ\u00e9tica</p> <p> Queremos acompa\u00f1arte en tu proyecto y poner a tu disposici\u00f3n nuestra experiencia en energ\u00edas renovables y eficiencia energ\u00e9tica para desarrollar proyectos sostenibles</p> <p></p>"},{"location":"Contacto/","title":"Contacto","text":"<p>Ubicaci\u00f3n *</p>  Acepto la Pol\u00edtica de     Privacidad"},{"location":"Servicios/","title":"Servicios","text":"Comunidad Energetica  <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por ingenieros de distintos perfiles que te ayudar\u00e1n tanto a nivel t\u00e9cnico como en la gesti\u00f3n administrativa y la gesti\u00f3n de equipos de tu proyecto.</p> <p>\u00bfLe ayudamos?</p> FV Residencial <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por ingenieros de distintos perfiles que te ayudar\u00e1n tanto a nivel t\u00e9cnico como en la gesti\u00f3n administrativa y la gesti\u00f3n de equipos de tu proyecto.</p> <p>\u00bfLe ayudamos?</p> FV Industria <p></p> <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por ingenieros de distintos perfiles que te ayudar\u00e1n tanto a nivel t\u00e9cnico como en la gesti\u00f3n administrativa y la gesti\u00f3n de equipos de tu proyecto.</p> <p>\u00bfLe ayudamos?</p> Huerto Solar <p></p> <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por ingenieros de distintos perfiles que te ayudar\u00e1n tanto a nivel t\u00e9cnico como en la gesti\u00f3n administrativa y la gesti\u00f3n de equipos de tu proyecto.</p> <p>\u00bfLe ayudamos?</p> Cargador <p></p> <p>Nuestro equipo est\u00e1 formado por ingenieros de distintos perfiles que te ayudar\u00e1n tanto a nivel t\u00e9cnico como en la gesti\u00f3n administrativa y la gesti\u00f3n de equipos de tu proyecto.</p> <p>\u00bfLe ayudamos?</p> <p> Servicios D <code>kjjlkjkl fdasf fdfasfasfasf dfdf dfasdf</code> \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f <code>PUT</code> <code>DELETE</code> \u2714\ufe0f \u2714\ufe0f"},{"location":"Blog/Contrato/","title":"Contrato","text":""},{"location":"Blog/C%C3%A1lculo%20de%20las%20p%C3%A9rdidas%20de%20radiaci%C3%B3n%20solar%20por%20sombras/","title":"C\u00e1lculo de las p\u00e9rdidas de radiaci\u00f3n solar por sombras","text":""},{"location":"Blog/Distancia%20m%C3%ADnima%20entre%20filas%20de%20m%C3%B3dulos/","title":"Distancia m\u00ednima entre filas de m\u00f3dulos","text":""},{"location":"Blog/Oferta/","title":"Oferta","text":""},{"location":"Proyectos/02%20Autoconsumo%20Residencial%20en%20Bloque%20de%20Pisos/","title":"02 Autoconsumo Residencial en Bloque de Pisos","text":""}]}